Openrice年終真係賺唔少錢

排名呢啲全部system有得砌，又咁受港女歡迎，條女次次出街食飯（甚至係落單之前）都會睇，洗翻兩三萬買排名都唔過份

想問吓呢度有冇真係有人試過寫好食評試過寫劣食評單批咗兩三個月都未見到影

未FC唔知真定假

好撚多打手架，我唔信食評
你行過望下啲人就知好無食
成堆豬咁樣係度影相果啲，就咪撚試啦

有篇小說追左幾回斷左更，屌

你條女on9唧，而家仲邊有人會信OpenRice嘅食評
只係用嚟查餐廳地址同電話

依家都係睇wolipay搵，再轉openrice睇

我主要用黎睇地址同睇有幾多負皮食評

平時睇到邊間黃店正用佢黎BOOKMARK都唔錯
睇評分就不了

無2萬咁多
最平個plan好似都係千幾二千
不過搵人寫負評就唔知係咪真
因為多數正路都會俾

等級四果d 大部分都係打手
長篇大輪 相又pro
好多新餐廳幾個月已經洗咗成百個好評 全部都等級四寫

仲有睇餐牌/食物圖

我試過寫負評，寫到狗也不屌
過左十日八日批左
會唔會係有粗口所以唔批?

以前細個試過一間餐廳好好食
事後先見到原來勁多 劣評
一睇就知冇比錢買plan
佢地搵人數臭間餐廳

寫負評係真
好似龍門冰室咁長期有仇家寫負評唱衰
但其實openrice本身係冇呢d plan
純粹係幾間中介公司有plan賣
利申：係中介公司做過 熟知行情
香港大部分集團餐廳都有玩食評管理

富臨有外判marketing幫佢洗食評
已經洗左4-5年

洗得最勁既其中一間就係 太興集團

之前做過餐廳
每個月要比6000佢，佢搵十個所謂食評家黎試食影相
要比佢地免費食
比左錢幫你清負評同唔好既留言

獨大

睇餐牌同地址用

有次經過間新開既食店 諗住試下 點知垃圾到仆街

返去諗住上網屌臭佢 人生第一次同最後一次既openricx食評就係負皮
點撚知打完篇野 佢唔撚批喎on9
之後間嘢越嚟越多正皮

同埋睇價錢

從來唔睇openrice啲評語
上去最多都係睇餐牌

有啲你真係睇到佢啲食物相同舖頭環境
就知道咁多正評係冇可能
利申：中伏過好多次

有咩野地方可以睇真既食評?

睇完邊間黃店就上去睇地址相同餐牌

我會用Google map
一來方便搵路線去，二來啲review暫時算中肯，係咪未有marketing公司攻陷google map?
身邊好似好少人會睇入面啲食評作準咁

都係用黎睇下有咩最新餐廳

咁我係openrice寫負面既食評
無粗口，我話我食到痾左成星期
佢不斷都唔比我岀街
係咪openrice收左個間錢
唔可以比負評？

好撚實用
價錢都知埋最好

Google map外國幾準下
低過4要小心d

仲要篇篇開頭都一樣
我素來都好少出xxx 上網見到/朋友介紹/咁岩經過xxx餐廳
所以就入左去試下
之後有餐牌有食物圖就緊架啦
裝修靚既會配張室內環境相
有d會配埋正門相
食物有讚無彈
九成係試食打手

Open rice 只係用黎搵地址同睇餐牌

好多年前睇過一篇食評係大致講個食客帶左個生日蛋糕去之後同職員講可以上蛋糕點知廚房拎左個蛋糕去蒸 當年睇笑到流眼水 唔知仲搵唔搵得番呢段食評

揾外賣電話

我記得以前蘋果有訪問D餐廳老闆
話收錢會幫你整得好好睇睇
你唔肯既就會扣起你D正評
有間係日本野老闆佢話點解會發現
係因為佢有時有D飛機貨賣一轉就冇
俾左錢之後先出左D好耐以前飛機貨既食評出左黎
佢甚至唔需要請打手
只需要係真食評之中選擇放邊D出黎已經夠做

負評要禁好多次先畀出

依家揀餐廳會用檸檬地圖/和你pay
睇相睇環境先會用OpenRice

身邊起碼識5個人，係做佢地食評打手
免費食嘢，但就要比好評

我寫過5篇覺得劣食，或者OK嘅文，佢都唔比Po，一直顯示審批中
之後再都冇再寫了

有寫開食評，難食嗰啲都要寫好食
真係唔好信食評
睇地址，營業時間同食物相完算

Same experience. Total bs. Kills the credibility for hk.

Google. There's no filtering at all. You are encouraged to post more.

Basically, it's not you posting it. It's their admin. So the entire system is a lie.

咪傻 google map都係大量造假食評
但香港人本身較少睇google map食評
通常係台灣or日本人會要求google map食評
支那人通常要求大眾點評+小紅書

openrice正一垃圾黎 韓國有mangoplate 日本有tabelog
大家都係差唔多性質嘅野 比佢地搞到係賺錢工具

試下用新ac發佈可能得
以我所知Openrice好少唔比出食評
有機會係你以前既食評比人檢舉or
有人sd email去openrice要求下架

屌 係咪壽包形狀既蛋糕果個呀？

聽講如果你間野比左錢佢 有人寫衰你佢仲會幫你block

唔係潮文黎咩

我第一次睇係真係係openrice個網度睇到

如眼睛可分對或錯

一樣架

其實果d fb咩柒group
打手又係好撚多
睇拉麵group尤其燥底
台風同泓一都吹奏
痴撚線

+1仲有睇餐牌

泓一其實好唔好食，日日都勁多人去食
台風r就真係高質唔係打手

sor
可能我口味麻煩
我係食開 彩 ( 但要湯未凍前食晒)
台風真係太港式口味
泓一我頂唔到佢麵質。意式闊條命
上次食雞沾我全程覺得係忌廉雞湯+ 意式闊條麵

彩 d人話個湯太稀掛唔到麵，同埋好快食都凍晒搞到我唔敢試
我見d人去食泓一都係淨係食鹽同雞白拉麵，我諗佢沾整得麻麻
台風r同其他台風質素唔同既

不過泓一對比大圍果陣叫好左好多
果陣係大圍係狗都唔屌
彩 係碗湯唔凍前係日本質素。。凍左就。。。。。
台風R都係唔太岩我口味

果個group仲有d打手食咩熊拉麵。仲有間食蠔既拉麵
睇個湯底色都嚇死人

邊間
講多次Open rice係用黎搵地址
荃灣伏到仆街既放題多得有碗話婉呢啲良心youtuber先打擊到
Openrice正評多到

Openrice係飲食界既黑社會
不知幾多好食既店俾佢地玩殘

真用wolipay 睇邊間近
再轉OpenRice 睇相睇吓吸唔吸引

ContentFarm

真，收上架費再加好評費

Openrice只係用嚟查地址用

全部 comment 都係打手

試過一次間餐廳真係好撚伏
想寫劣評但係批唔到 出唔到街 唔知咩垃圾標準

經openrice book位佢都好似收餐廳8蚊
唔知係唔係

有寫過負評都有批
可能間嘢無畀錢

基本上成1000 好評都係假

+1

呢間burgerman 好撚難食... 500+ 好評仲開分店

依家有冇邊個APPS 冇咁狗?
D 鋪資料又齊
冇嘅話, 有商機做低OPENRICE

寫負評，寫完唔比通過。

OpenRice 依家一間獨大，出文比笑評都好狗，成日唔批，用啲無聊理由彈回頭，一篇文章可以半個月都批唔到

其實我想知用openrice book枱係咪真係book到架

我試過寫負評但佢唔俾出。屌佢老母。

上網買野從來只睇負評
睇下d人中左伏點彈佢就知真實性

只睇負評就係真既食評
買其他野都係
所有野就算幾好都一定有人彈
自己睇下人地彈既point 覺得合理咪信

寫過負評，批左勁耐，最後話我字眼問題唔俾出
但一句粗口都無寫

有朋友之前做openrice打手 但佢就好似無錢收 但就可以去同朋友食過飯咁囉

屋企附近有兩間餐廳長期拍烏蠅
日日行過都唔見人幫襯
一間藍到發黑，一間唔知
Openrice上面反而極多好評，好評率90幾%以上

職員需要再培訓
第一次係openrice寫食評既然要寫俾呢間不知所謂的酒樓!
昨晚到此酒家食晚飯慶祝我婆婆生日, 本人親手用左大半日時間, 整左個壽桃蛋糕俾婆婆慶生...
一去到酒樓, 我就將蛋糕交左俾一個侍應阿姐, 叫佢幫我雪住個蛋糕...
直到我地食完主菜, 打算叫侍應拿出蛋糕時, 佢地搵左好耐, 都話冇keep過個蛋糕...
我心情極度慌張, 怕蛋糕會俾其他食客食左...
點知, 就發生左一件俾食客誤食更慘痛既情況出現左...
佢地竟然話我知, 將我個蛋糕拎左去蒸, 佢仲話我個蛋糕唔係蛋糕, 係壽包!!
我真係嬲到冇辦法形容我當時既心情, 只可以當場痛哭!!
我真係好想問佢地, 如果我個蛋糕係魚形, 咁佢地係咪會拎去煎黎食??
我真係未試過食飯會食到咁嬲, 咁唔開心...
以後我都唔想再踏足呢間酒樓半步!!!!

最近有個新app同lingduck合作
叫treviu 可以𥄫𥄫

睇錯one pice

當年吃喝雌雄鱔稿都係二萬左右

真 評語都唔撚洗睇

當佢係141咁睇岩

得地址係真

就算冇platform同agency 出手，基本上所有foodie 同KOL啲食評都係信唔過

如果foodie接受免費試食又寫衰餐廳，餐廳同agency點敢再請佢

如果想做foodie𢯎試食，你本身啲食評唔可以寫太衰，如果唔係餐廳同agency 又會怕你寫衰佢唔會搵你

Google 你會覺得好啲係因為冇乜foodie 進駐，同埋全世界都有account , 普通食客可以隨時留reviews

另帶一提，啲x假期、xFood 所有media 大部分既稿都係餐廳/agency 畀料，啲記者寫啲咩、寫幾多、寫幾密都係睇你同記者交情

真 正評十居其九係做數/打手
負評通常係真人/行家

睇menu 食物圖 地址 電話

利申會打負評 食到一肚氣一定打

正評冇心機寫
負評先會寫

之前要人用安心嗰間意大利嘢
Pinco Pallino

係google map 剷晒啲1星評論咁濟
原來google map 都可以咁改
睇嚟真係冇咩信得過

睇相為準

其實好難唔受影響
你睇到啲正負評嘅時候

會check Openrice, 多正評既就唔去.

有好多人分唔到openrice 同出面d agency
樓上好多case 都係d 餐廳俾錢呢d agency, 佢地再搵人寫食評，衝排名， 並唔係openrice 自己做

openrice 靠b2b 賺錢，例如book 位system 個d
食評個d openrice 根本唔care, even 假食評佢地知都照出

係咩 我食過兩次次 第一次幾好食
第二次就正正常常

OpenRice唔係藍咩？

用嚟睇地址同電話book位

真係！
咁多年嚟只用Foursquare
以中環區正常食店標準嚟講
見到個地方一大堆食開屎味覺失靈香港人
冇白人喺入面食嘢你就知95% 要skip

Pin呢個喇屌
成班行外人又扮專家真心好7

同一條友寫百九幾篇我素來都好少出街食飯
日日食都唔算多，都唔知點先算多

畀$6000 openrice? 佢地真係賺到笑

YouTube 好多仲老實啲

好撚好笑啊屌你老母
快啲做復活節功課啦
唔係老師又打俾你媽咪喇

但都係會影響到，間餐廳多負評就唔會優先考慮

早幾年比人踢爆勒索鋪頭比錢。

識玩
我都係咁

呢啲應該係俾錢agency

試埋檸檬地圖啦ching

好耐之前有打過一篇，食完放題個肚唔舒服，但等左好耐篇野都係冇出

你即將進入內容農場：

已經好耐無睇

Openrice根本垃圾 N年前係中環中心個邊食左間好撚難食嘅粉麵鋪（間野到而家間野仲係度）上Openrice打完負評 完全唔批 自此無再睇過Openrice d食評

你講完
即刻去碌下
望到呢個acoount出得咁密
一個月15個食評
咁啱全部俾5分
呢啲似唔似打手？

因為佢地每篇食評都要批
話肚痛呢d字眼佢地覺得涉及嚴重指控
所以會退返比你再confirm
你再交佢地就會批

點解負評唔出就係呢個原因
好多時都係因為有粗口或者佢覺得係「嚴重指控」
另外有d 餐廳投訴OpenRice出嘅負評
但出篇正評就唔洗注意咁多因素

OpenRice攞嚟睇電話地址算啦

次次都係開黎睇間野多唔多負皮去決定食唔食，好少睇正皮

睇OpenRice食評真係得啖笑 如果要睇食評梗係YouTuber 有碗話碗 Alfred

由其啲多字既好評
果啲又圖又字又心心果啲
連十幾廿篇，同一個星期既好評
打手

傻西 啲agent 係openrice自己啲內部出黎開架
無用自己個名開就當另一間

利申，無撚問我點知

出面agent有啲係內部
當然有啲係街外人
但街外人做唔起啦

結論：Openrice 只係得返啲打手寫食評

紅
自己查下

如果你有證據係內部人做，不如你開名
等OR 炒人

唔會，開名咪自爆埋
裏面咁多權力鬥爭
你自己諗方法查啦。。。
有啲agent連del comment都做到
唔係內部係邊個
帶腦做人咪搵到囉

想食好西，睇返youtube 啲介紹
起碼有名有姓
佢介紹兩次伏，就比啲屌到化啦
睇openrice 食評
亂咁揀無咁嬲啦

有個 user叫hker2019,專門 save低全香港唔同區既黃店，用 openrice睇佢都唔錯

Ching 你睇幾多食評？
連pattern都搵埋出黎

聽講己經有好多“食評家” 一個人幾個account
同一間食幾次，飯堂咁，免費飯
只要返屋企打廿分鐘既食評就得

推下先
OR呢啲老屎忽紅底公司
推到佢仆街冚家剷

打手多到仆街
成日中伏

openrice剩係用黎睇地址餐牌
同埋用黎book位

總之嗰啲食評家一定會有正餐小食加嘢飲
然後篇幅唔會係細嘅，最多講嘢飲唔算話太特別，但全部都會曲線讚

google 都有得查la...

睇番呢間野 勁多好評

純粹你屌嗰間嘢冇比錢

聽過程班長個新聞
佢哋唔願意俾廣告費openrice就無啦啦多咗好多負評
例如：珍珠奶茶唔好飲之類
但佢哋根本冇賣珍珠奶茶

寫親劣評都有approved到
似乎係你講既內容太假

查地址用google map都得啦

真咩
可能好似上面巴打講咁，用咗肚痛嗰啲字眼

有俾錢就好評，唔俾錢就劣評

垃圾網站

估唔到仲有咁多連登仔用

用openrice不外乎搵地址，營業時間，電話
收藏人數有參考價值過正負評

你試下開間鋪咪知
我好肯定咁答你，有人會嚟搵你收錢

之前鮨見單野爆之前，我寫左個食評，跟住OpenRice email想兇我話有機會係誹謗，我覆返佢電郵話如果係即管告我

之後佢哋就照出個食評

假太多

未計alipayhk同外賣自取果舊先肥

檸檬地圖冇得揀價錢同種類
所有嘢都炒埋晒一疊，好難睇

點解要咁煩 冇fol hker2019?

有咩優點？認真問

笑死

你又識佢咩？我唔識呀！
我行外，OR同我一啲關係都無

我都用，比佢賺下廣告錢
因為睇電話地址真係佢最齊

其實我估搵打手打負皮其實啲agent都要比錢
真係唔明點解要咁做

LIHKG

淨係會睇負評

外行，真外行
篤人無著數，邊個會做

我會睇下個環境如何 望落正常就會照食
(係d上一輩先咁鐘意盡信openrice)

不嬲好少睇食評

Openrice 地址有d錯既
Google先搵返啱

openrice嘅作用淨係得睇餐牌

呃人，睇圖算

假, OR真係無做呢D野, 只不過係另一間公司負責做

Btw Openrice有個用戶分晒啲藍黃餐廳畀大家
應該係黃藍地圖團隊搞嘅，有興趣可以追蹤佢

想知名